「反送中」大搜捕 之 黑警 x 潮聯 雙黑合作

正式入正題。今次呢單嘢，雖則以紅VAN嘅經營模式，潮聯班「架杰冷」可以話係啲司機自己走過海搵食而推得一乾二淨，但2014年嘅禁制令，就係潮聯商會本身搞出嚟，班司機大部份唔係被蒙在鼓裡被擺上神枱「做貢品」，就係置之不理。因此，在「政治化」層面潮聯唔係無 mens rea 同黑警合作。

就算唔講政治，潮聯霸佔旺角道與亞皆老街之間一段通菜街最少一半空間，甚至乎霸剩一條最右邊嘅行車線 (如下圖)，

但港共公安除咗偶爾「交戲」之外有無處理過，大家有眼睇啦。雖則家陣法律上黑警唔可以明目張膽「收片」，但平日賣咁多「人情」俾潮聯，要佢做返啲「警民合作」嘅嘢，你估班「驟趙冷」叔父敢推莊咩？唔驚「洗太平地」抄牌抄到啲司機同佢哋開拖呀！唔止進一步引證潮聯嘅 mens rea 之外，仲引證到港共公安要佢哋「幫拖」嘅可能性與及可提出嘅「誘因」。

換另一個角度，港共公安搵潮聯「幫拖」嘅原因，計有「暴徒」响深夜要散水，地鐵收咗，搭的士好貴，紅VAN 比的士便宜又夠快，就可以用紅VAN 佈下「請君入甕」之局。只要一擺 Road Block，就可以一網打盡最少16隻「暴徒」。相信大家已經好清楚港共公安同潮聯係有「合作空間」存在。

其實6月10日凌晨、6月21日深夜/22日凌晨等等，都有「紅VAN + Road Block」操作，但7月2日凌晨是最大規模，包括紅VAN車數及路障數目。點解會咁？因為九巴104R 响6月22日被踢爆咗，港共公安失去咗九巴巴士嘅錄影「搜證」+ 八達通大數據 tracking 嘅計劃，就唯有叫潮聯大舉出動紅VAN。

假設，潮聯班叔父答應港共公安嘅「邀請」，成件事嘅基本操作可以係咁：
- 吩咐啲司機揸架車過海Stand-by。無錯，承如前述，啲司機可以唔做，但如果潮聯林深強班叔父「科水」、或免一日站頭陀地，又或掉返轉威嚇啲司機唔做就唔再俾佢哋埋通菜街站頭，咁就可以「成事」；並且可以成為成件事係由潮聯策動嘅推論之一。
- 當「夠鐘」去執客嘅時候，啲司機就揸架車去各個地點上客。
- 當去到 Road Block，就俾「另一邊嘅拍檔」，即係港共公安做佢哋需要做嘅任務。
- 另外，潮聯可以事先通知港共公安當晚「派車」嘅車牌，等「擺檔」班低能毅進仔可以鎖定目標，減省啲工作量。

除咗以上四個基本操作之外，另有志士們私下報料兩個情況：
响軒尼詩道近上海實業大廈 (修頓向中環方向過咗盧押道)，見到一部紅VAN 遊緊「撈公海」，但後面隔大約5-6個車位距離有一部 Benz Sprinter 519CDi 跟尾，一直去到衛蘭軒，兩架車保持距離不變；
當事人坐响中門後第一個單人位，睇住明明路面嘅公安無遞手截車而個司機主動駛入 Road Block。

淨係呢兩單「額外報料」，已經有足夠理據作出合理懷疑班小巴佬夾埋班黑警「做嘢」啦。甚至乎，我同班夥伴研究嘅時候得出多一個推論：原本部車嘅小巴佬唔做，咁就由隻公安坐上司機位。直接啲講，Road Block 又係公安、司機又係公安，你班「暴徒」想同我鬥??????

仲有一個更賤嘅方法 ── 港共公安部直接同車行租車，搵隻平時揸開Benz 嘅毅進仔坐上司機位。可以去邊度租？例如以下一幀直播截圖

我同班夥伴手足一查個大數據資料庫，對到車主係「順安企業國際有限公司」，即係位於順寧道嘅順安車行。求其搵人行入去話要租車，俾車牌身份證登記，交租同按金就可以拎車匙去撻著部車「開工」。

成本幾多？$300車租+$100石油氣。四舊水可以「食大茶飯」呀；當租十部車都係$4000，就算唔係盧偉聰自己科水，可以用「線人費」budget 找數而立法會查都無得查。衰啲講句：你咬我食呀！

雖然我同班拍檔手足只係 Locate 到部份小巴，而正如前段「冷知識」所講仲有其他商會，唔知有無參與其中；雖則其他商會都係埋港共堆，例如凌志強就係民建聯嘅人、梁雄、盧社松 (國松車行)、張漢華 (漢華小巴，主要勢力响觀塘) 亦同啲土共好老友，但正如「賭馬刨馬經睇往績」，咁多年嚟就係得潮聯林深強佢哋凸個頭出嚟同支那共匪、港共傀儡政權搞屎搞尿。所謂「一次污、兩次穢、三次圍威喂....」姑且懶係文明嘅講法「潮聯」有最大嫌疑；又或是毛澤東鬥爭理論 ── 唔係都屈到你係！

相信大家跟住就會諗點樣向潮聯「大反擊」。可以講，唔駛「佔領」咁屈機 (俾黑警+CCTVB 袁臭花蟹志偉屈「暴動」就無謂啦)，緊記毛澤東嘅「打著紅旗反紅旗」，佢哋咁撚鍾意講「遵守法律」嘛，就係咁 Mon 住邊部車唔係响最左邊「扎艇」、綠燈唔開車；無靠到最左邊路旁上客 (《道路交通(公共服務車輛)規例》Cap. 374D sect. 45(1)(d))；無停車熄匙；頭兩部車無司機 (Cap. 374D sect. 35(1))；覺得部車好污糟 (Cap. 374D sect. 44)..... 然後「做個好市民」，都夠㗎喇。不過，行動之前必須注意，潮聯嗰班叔父以至啲「站長」都係黑道中人，唔夠四位數人力就千祈唔好做嘢。仲有，又係承如前述，旺角公安局(疑似)同佢哋打龍通，更要有周詳嘅部署先至得。

全文請看

以後玩夜咗無車坐將會拉高鬥爭成本，被拉風險又相對提高，相信呢招將來肯定大派用埸。慳水又慳力，有咩好得過一網成禽，就算唔拉你，俾人抄咗牌都有排煩，兄弟們真係要諗下計!

push

佔旺就係潮聯吹鷄搞破壞